唔打機，用乜CPU 最好

唔買display card, 用乜u 好

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

i9

Ryzen 5 3400G/3200G
AMD YES

胃仙u

intel i3

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

9980XE/2990WX

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

配塊有2D VGA嘅server版

Celeron j1900

咁買塊J4105 ITX都唔過份既

Atom

S665

自膠

ryzen 5 3600 夠抵玩

要買display card

人地話明唔買Display card

緊係g5400啦

唔打機緊係要E5 2697 v2啦
平靚正 12核心 24線程